iphone

依家仲有無人主力用緊iphone 4 或之前型號的iphone 做主力機？

用緊iphone4